新華社：美國制裁香港是遏制中國發展 強調美國投資者在港利益繼續依法得到保護

新華社批美對港制裁 突顯港區國安法緊迫性

新華社發表評論，指美國宣稱取消對香港的特殊貿易地位，還指責中國將「一國兩制」變成「一國一制」是赤裸裸暴露出不顧國際關係基本準則，質疑是繼續藉打「香港牌」遏制中國發展，更進一步突顯「港區國安法」的合理性及緊迫性，美方如果要藉干預香港阻止中國發展，不論是過去、現在還是未來都不會成功。評論指出，在未來制定「港區國安法」的相關法律中，外國及境外勢力對香港的干預活動是要制止及懲治的對象，又強調一國兩制及高度自治方針不會改變，包括美國在內的外國投資者在香港的利益將繼續依法得到保護。評論又說，立法決定在香港得到廣泛民意支持，期望國際社會能看到香港市民的期盼。

2020-06-01 11:20:23

一時又話23條被妖魔化本地無人支持所以要直接立法，一時又話有廣大民意支持；要對付外國勢力干預，但會保護外國勢力利益

真係痴撚線

新華社公然勾結外國勢力

一千萬問題： 國安法如何打擊外國勢力之餘保障外國勢力利益

有基本法

二千萬問題：共產黨如何強姦你老母之後保住佢既貞節牌坊

正確答案

中國發展要靠香港？
渣㗎

呢個問答好cls